# Lo que pasa durante una ejecución de `chef-client`

chef-apply es otra herramienta más básico.

chef-client es el gran hermano de chef-apply. Puede comunicarse con el servidor Chef y puede parsear y utilizar todos los componentes de la recetera.

Constuir el nodo
